\section{Zufallsdreieck}
\lbyte

\begin{lstlisting}
void setup() {
	size(200, 200);
	frameRate(1);  // damit einzelne Dreiecke gut erkennbar sind, bevor sie ersetzt werden
}

void draw() {
	background(255);
	
	// sechs zufällige Zahlen, die innerhalb des Fensters liegen, als Array speichern
	float[] arr = {random(0, width), random(0, height), random(0, width), random(0, height), random(0, width), random(0, height)};
	
	// ein Dreieck aus den sechs Zahlen erstellen
	triangle(arr[0], arr[1], arr[2], arr[3], arr[4], arr[5]);
}
\end{lstlisting}